信用卡一問

想問下有無巴打有無申請過滙豐滙財金卡張學生卡
小弟想申請但唔知好唔好

有咩問題

冇乜優惠，出enjoy/one+仲好

有咩唔好